msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tataru-helper\n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-02 21:55+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-04 16:54\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: GetString;GetPluralString:1,2;GetParticularString:1c,2;GetParticularPluralString:1c,2,3;_;_n:1,2;_p:1c,2;_pn:1c,2,3\\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Crowdin-Project: tataru-helper\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 367037\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: en_US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6\n"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:124
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:125
msgid "Chat Window"
msgstr "聊天視窗"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:126
msgid "Stream Chat Window"
msgstr " 聊天視窗"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:128
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:132
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:134
msgid "Chat Appearance"
msgstr "對話外觀"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:135
msgid "Translation Settings"
msgstr "翻譯設置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:136
msgid "General"
msgstr "通用"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:138
msgid "Behavior"
msgstr "行爲"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:139
msgid "Hotkeys"
msgstr "快速鍵"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:141
msgid "Font Settings"
msgstr "字型設定"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:142
msgid "Font Size"
msgstr "字型尺寸"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:144
msgid "Font Color"
msgstr "字型顏色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:145
msgid "Color 1"
msgstr "顏色 1"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:146
msgid "Color 2"
msgstr "顏色 2"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:148
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:150
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:152
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:153
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:154
msgid "Available Colors"
msgstr "可用顏色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:155
msgid "Standard Colors"
msgstr "標準顏色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:156
msgid "Recent Colors"
msgstr "最近使用的顏色"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:158
msgid "Paragraph Settings"
msgstr "段落設置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:159
msgid "Spacing"
msgstr "間距"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:160
msgid "Line Break Height"
msgstr "段落間距"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:162
msgid "Chat Codes"
msgstr "翻譯範圍"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:164
msgid "Translation Engine"
msgstr "翻譯引擎"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:165
msgid "FF Language"
msgstr "FF語言"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:166
msgid "Translate to"
msgstr "翻譯至"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:168
msgid "Show/hide Chat Window"
msgstr "顯示/隱藏聊天視窗"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:169
msgid "Hotkey to hide a Chat Box when it is not needed and call it up when it is needed. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."
msgstr "設置快速鍵來顯示/隱藏消息窗口。 您應該使用 Ctrl/Shift/Alt+任意按鍵，或是Ctrl+Shift+Alt+任意按鍵。 組合鍵不能重複。 如果您不能分配快速鍵，它可能已被程序或系統佔用。 您可設置例如：CTRL+Q、CTRL+ALT+R、SHIFT+ALT+CTRL+T、ALT+SHIF+Y、SHIF+CTRL+G等。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:171 Utils/LanguagueWrapper.cs:178
msgid "Click Through"
msgstr "點擊穿透"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:172
msgid "Hotkey to turn on/off clicks through the windows. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."
msgstr "設置快速鍵來開啟/關閉點擊穿透。 您應該使用 Ctrl/Shift/Alt+任意按鍵，或是Ctrl+Shift+Alt+任意按鍵。 組合鍵不能重複。 如果您不能分配快速鍵，它可能已被程序或系統佔用。 您可設置例如：CTRL+Q、CTRL+ALT+R、SHIFT+ALT+CTRL+T、ALT+SHIF+Y、SHIF+CTRL+G等。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:174
msgid "Clear Chat"
msgstr "清除對話"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:175
msgid "Hotkey to clear any text in the chatbox. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."
msgstr "設置快速鍵來清除聊天視窗中的所有文本。 您應該使用 Ctrl/Shift/Alt+任意按鍵，或是Ctrl+Shift+Alt+任意按鍵。 組合鍵不能重複。 如果您不能分配快速鍵，它可能已被程序或系統佔用。 您可設置例如：CTRL+Q、CTRL+ALT+R、SHIFT+ALT+CTRL+T、ALT+SHIF+Y、SHIF+CTRL+G等。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:177
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:179 Utils/LanguagueWrapper.cs:185
msgid "Always On Top"
msgstr "總在最上層"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:180
msgid "Auto Hide"
msgstr "自動隱藏"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:182
msgid "Cutscenes/No delay"
msgstr "過場動畫/無延遲"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:183
msgid "EXPERIMENTAL FUNCTION. If this option is active, the application will catch text from quest clouds and cutscene subtitles directly, not from the chatlog. Errors can occur."
msgstr "實驗性功能。 如勾選此項，程式會從對話框和過場動畫字幕中直接捕獲文本，而非消息欄中。 可能會出現錯誤。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:186
msgid "Hide to Tray"
msgstr "隱藏至系統匣"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:187
msgid "Show Timestamps"
msgstr "顯示時間戳"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:189
msgid "Streamer Window"
msgstr "直播視窗"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:191
msgid "Show Chat Window"
msgstr "顯示聊天視窗"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:192
msgid "Hide Chat Window"
msgstr "隱藏聊天視窗"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:194
msgid "Reset Chat Position"
msgstr "重置位置"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:196
msgid "Translation engine error. Consider switching to other engine."
msgstr "翻譯引擎發生錯誤。 請嘗試切換至其他引擎。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:198
msgid "FF Status:"
msgstr "FF狀態:"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:200
msgid "FFXIV process not found. Make sure that FFXIV is running using DirectX 11."
msgstr "未發現FFXIV程序，請確保FFXIV已經運行在DX11模式。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:202
msgid "Process found:"
msgstr "找到程序:"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:204
msgid "Dear Patrons!"
msgstr "親愛的贊助者！"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:205
msgid "We express our great appreciation to the people who support our project and motivate us for new achievements."
msgstr "我們非常讚賞支持我們項目並促使我們取得新成就的人。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:206
msgid "Thank you"
msgstr "感謝您！"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:208
msgid "Translation engine error. Switching to:"
msgstr "翻譯引擎發生錯誤。切換至:"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:210
msgid "System"
msgstr "系統"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:211
msgid "Echo"
msgstr "回響"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:212
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:213
msgid "NPCD"
msgstr "NPC"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:214
msgid "NPCA"
msgstr "NPC(通告)"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:215
msgid "Recruitment"
msgstr "招募"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:216
msgid "Say"
msgstr "說話"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:217
msgid "Shout"
msgstr "喊話"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:218
msgid "Party"
msgstr "小隊"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:219
msgid "Tell"
msgstr "密語"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:220
msgid "FreeCompany"
msgstr "部隊"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:221
msgid "Yell"
msgstr "呼喊"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:222
msgid "Alliance"
msgstr "團隊"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:223
msgid "LinkShell1"
msgstr "通訊貝1"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:224
msgid "LinkShell2"
msgstr "通訊貝2"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:225
msgid "LinkShell3"
msgstr "通訊貝3"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:226
msgid "LinkShell4"
msgstr "通訊貝4"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:227
msgid "LinkShell5"
msgstr "通訊貝5"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:228
msgid "LinkShell6"
msgstr "通訊貝6"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:229
msgid "LinkShell7"
msgstr "通訊貝7"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:230
msgid "LinkShell8"
msgstr "通訊貝8"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:232
msgid "Novice Network"
msgstr "新人頻道"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:234
msgid "Server Info"
msgstr "伺服器資訊"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:236
msgid "CWLS1"
msgstr "跨服通訊貝1"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:237
msgid "CWLS2"
msgstr "跨服通訊貝2"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:238
msgid "CWLS3"
msgstr "跨服通訊貝3"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:239
msgid "CWLS4"
msgstr "跨服通訊貝4"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:240
msgid "CWLS5"
msgstr "跨服通訊貝5"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:241
msgid "CWLS6"
msgstr "跨服通訊貝6"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:242
msgid "CWLS7"
msgstr "跨服通訊貝7"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:243
msgid "CWLS8"
msgstr "跨服通訊貝8"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:245
msgid "Emotes"
msgstr "情感動作"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:246
msgid "Custom Emotes"
msgstr "自定義情感動作"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:248
msgid "Downloading new version:"
msgstr "正在下載新版本:"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:249
msgid "Click here to update to new version."
msgstr "點擊此處更新。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:251
msgid "Tataru Update"
msgstr "Tataru更新"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:252
msgid "New Tataru helper version is available. Restart Application to update."
msgstr "有新的Tataru助手版本可用。 重新啟動應用程式以更新。"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:254
msgid "Check updates"
msgstr "檢查更新"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:255
msgid "Looking for updates..."
msgstr "正在檢查更新..."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:256
msgid "No updates found."
msgstr "未找到更新。"

#~ msgid "Couldn't find FFXIV process."
#~ msgstr "Couldn't find FFXIV process."

#~ msgid "Interval Width"
#~ msgstr "Spacing"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "English"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "Russian"

#~ msgid "Show Hide Chat Window Hotkey Tooltip"
#~ msgstr ""
#~ "Hotkey to hide a Chat Box when it is not needed and call it up when it is "
#~ "needed. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl"
#~ "+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If "
#~ "you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. "
#~ "Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, "
#~ "etc."

#~ msgid "Click Through HotKey ToolTip"
#~ msgstr ""
#~ "Hotkey to turn on/off clicks through the windows. You should use Ctrl/"
#~ "Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The "
#~ "key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is "
#~ "occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT"
#~ "+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."

#~ msgid "Clear Chat HotKey ToolTip"
#~ msgstr ""
#~ "Hotkey to clear any text in the chatbox. You should use Ctrl/Shift/Alt + "
#~ "Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key "
#~ "combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is "
#~ "occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT"
#~ "+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."

#~ msgid "Direct Memory Reading"
#~ msgstr "Cutscenes/No delay"

#~ msgid "Direct Memory Reading Tooltip"
#~ msgstr ""
#~ "EXPERIMENTAL FUNCTION. If this option is active, the application will "
#~ "catch text from quest clouds and cutscene subtitles directly, not from "
#~ "the chatlog. Errors can occur."

#~ msgid "We express great appreciation"
#~ msgstr ""
#~ "We express our great appreciation to the people who support our project "
#~ "and motivate us for new achievements."

